讀愛華小學的葉凱琪

自從十幾年前小一畢業之後就見唔返你，但印象中同你好friend,好想搵返你啊，如果你有上連登留個contact啊，我係好中意同你玩操控遊戲個男仔

操控遊戲

我叫你做乜你都要跟住做

小一就畢左業

間學校執左

屌你放過我啦死毒撚
我嗰陣幼稚園都係想hea99咁過姐
點知求其同你say個hi就沉晒船咁
仲要脅我話比我男朋友知我係ptgf
話咩操控遊戲喎
真係啲毒撚中二病先諗到啲咁嘅野
我幼稚園嚟架炸嗰陣
Handle唔到呢啲野架屌你
同埋唔該你汁下個樣先搵我啦
幼稚園都生到成個強姦犯咁
嚇親人加嘛

玩完就唔要人

如果你有上連登一定要搵返我啊，好想知你宜家過成點

推